搭巴士差啲同隔離個口罩女借口罩

係我開口之前佢咳咗兩聲痰
差啲柒咗
Btw集合地點會唔會有口罩？
請用不推文。